【黃店推介】【香港永續經濟聯會】想印刷搵佢地！

【#黃金企業】HKBASE團隊又出動拜訪黃企啦！今日我哋到訪首冠印刷有限公司，了解吓印刷服務呢個行業。
原來印刷唔係就咁撳個掣咁簡單，仲需要好多步驟以確保印刷質素、冇色差等等。大家平時要印卡片、搞活動需要印刷都可以搵佢地！如果有業務上嘅需要，亦可以直接搵佢哋傾生意㗎！面對疫情，我哋要一齊撐起黃企！

公司名稱：首冠印刷有限公司 Crown Printing Co. Ltd.
公司電話：23424283
公司電郵：ken@crownprintinghk.com

▋延伸閱讀
有關香港黃金經濟圈的思考筆記／方志恒

【和你薦】黃企請留名：

#黃金經濟圈 #黃金企業家 #黃色經濟圈 #黃店 #黃企 #黃懲罰 #YellowEconomy #香港人生意 #香港人引薦 #永續經濟 #香港自強 #香港人加油 #願榮光歸香港

----------------------------------------------
香港永續經濟聯會：永續經濟．香港自強
----------------------------------------------
1. Email：info@hkbase.org
2. Website：
3. Facebook：
4. Instagram：
5. Twitter：

push